1月5日的上水遊行，有大批蒙面警喬裝成抗爭者，埋伏在遊行中，一名便衣蒙面警員在上水中心多次被胡椒噴霧噴面

1月5日的上水遊行，有大批蒙面警喬裝成抗爭者，埋伏在遊行中，一名便衣蒙面警員在上水中心多次被胡椒噴霧噴面，直至他展示委任證，防暴警員才停止使用

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

日期：2020年1月7日 星期二

觀塘保險界x音樂界街站
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

香港酒店工會街站
時間 ： 1800-2000
地點 ：佐敦-近逸東酒店

香港檢測及認證業職工會
時間 ： 1900-2100
地點 ：荔枝角站B1出口 OK對出

和你Plan - 沙田全民區議會
時間 ： 2000
地點 ：沙田百步梯

===============

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

呢單野希望記者會幫忙質問popo
便衣被警員施放pepper spray，佢地所謂的reactive, 最低武力去驅散，可能性有

1）便衣警曾經做過衝擊行為
咁即係說明警方成日話便衣警不會做違法行為一說，不攻自破。請捉住這點質疑其他案件中，警方如何肯定裝修火魔者不是警員

2) 便衣警無作衝擊行為
即係話，防暴會無差別向任何市民施以武力。所謂reactive and minimal level of force一說又不攻自破

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

push

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

good point

連登仔應該將 "唔好捉鬼" 改成 "唔好屌鬼"

事後調查係非常必要完全諗唔到咩原因唔做

因為依家大量藍絲仍唔知有狗扮黑衫

呢樣係藍絲心情核彈

叫停係咩原因，心知肚明